建國=LIHKG，將高登優質嘅文化帶黎LIHKG

咁係未算上左方舟喇？！

文化建國係未就係咁？

利申：我唔係熱狗

有emoji已經入左文化沙漠

緊貼潮流

😏